覺唔覺用不推文就好似有潔癖咁？

好似個d思思縮縮個d人
掂親咩都要抹一大輪 好似女人

國

你乸型

弱智黑警

弱智傻狗好撚勁Sir慢到

。